有冇絲打去過呢間野整背脊暗瘡？

就黎又夏天
但係背脊好多一粒粒 唔敢露背脊
所以想整整佢 有冇人去過呢間野或者其他地方可以清到背脊既暗瘡同豆豆印